MKBHD Smartphone award 2017

你up乜

佢既邏輯係讚下1+等同收左錢

U11 Ultra俾佢年頭屌到年尾

佢都唔中立我唔知邊個中立

U Ultra
但條友係咪shamesung 粉？

note8

唔會，不過一定偏Pure Android

呢個真 佢好鐘意pixel

iPhone 佢都好鍾意， 佢次次讚同屌都好有point, 算係咁ga la

係估唔到MVP 係note8

睇住條友愈黎愈有錢
係咁買RED
又有studio又有助手
成個YouTube tech佢地幾個fd屈哂

但MVP係note 8

美國人地售後又好，更新又密，你估好似香港咁，地球以外㗎咩

其實呢條友（好多鬼佬都係）講埋d 個個都知ge 野， 都好少深入去講果件Product,是但搵個Sale 屎仔都講得出。但佢地d 片真係拍的好靚

而話佢收左1+ 錢， 其實我覺得好多Youtuber 有

我覺得大陸果d 評測真係深入好多，不過最好睇果個王自如都左皮，好少拍評測（不過佢個科技相對論又幾好睇）

FView 又太長氣

Uultra 真係好唔掂 但相機真係唔錯

外國真正好既 reviewer 係 DetroitBORG，最深入，最少廢話就係佢

中國既話劉翔 Zealer 王自如都係出名 professional

其他都係噏下 d 表面野，是但講幾句就有錢收

同埋佢都話最全面，最少缺點就係note 8

除左mkbhd
Unbox therapy 都好睇
尤其是得罪apple之後
擺明係針對apple 報復
不過又真係有位入咁解

覺得mkbhd同apple好似
一樣係將啲已經有既野
改個名，包裝下

unbox therapy明顯anti apple